我地需要強化宣傳，令全世界明白香港人既真正處境，同面對既恐懼同威脅

(P牌推唔郁，認同請讚加幫推)

因為到依家都有好多外國人將D事件當成單一事件逐件睇黎評論
我覺得其實佢地係咪唔瞭解情況，低估左依家香港人面對緊既危險同威脅呢。
甚至以為共產黨係冇介入冇做野，佢地並唔明白香港人已經冇退路。

係咪有需要整合一下所有狀況再做份文宣。
話比全世界人聽，呢堆都係依家共產黨既人做緊既野，全部都係佢既所作所為...。
香港人所面對既恐懼同 威脅係遠超佢地想像
希望傳達到呢d比全世界知，我們要做更多野令更多人覺醒。
———
共產黨凌駕於法律之上，而同樣既情況已出現係香港。
香港政府，香港警隊濫用權力，法律形同虛設，香港法治早已不復存在。

三個多月以黎 共產黨其實一直都有介入 佢地對香港問題既對策就係:施予恐懼，進行分化。
佢地一開始只依靠「警隊」
他們維護的是什麼? 他們維護的是共產黨體制的秩序 不是香港的秩序，他們維護的是一個沒有自由民主法治的空殼。
班狗做左D乜?
a.使用過份武力攻擊並違反使用守則
b.不戴編號不出示委任證意圖隱藏混入警隊的大陸公安同武警
c.到醫院拘捕示威者
d.e.f.g.h,i.................. .etc

運動經過最初既一個多月，共產黨未見示威運動有所平息。之後開始使用骯髒手段
721 —何妖收買黑社會，促成警黑合作，警隊縱容黑社會攻擊市民。
同樣地令到香港市民更加憤怒，亦認識到單憑香港的力量已無法抵抗。
而試圖將事件國際化—塞機場。
這段期間警隊的暴力一直有增無減，811跟831。

直到9月，示威浪潮仍未有平息跡象。又用上了一種更惡劣既手段
群眾鬥群眾，如同在其他國家派小粉紅阻撓撐港活動一樣。
9月開始不斷在和平集會中，黑社會與小粉紅到處惹事生非激怒市民，甚至拿武器威脅市民生命安全。
更不要忘記，在這段期間，共產黨甚至把解放軍進駐深圳威嚇香港市民。
更傾舉國之力，控制媒體(電視台、youtuber)，並利用外國精英、官員(被收買或投資中國的既得利益者)散播假消息(口徑這麼一致說你們沒關係搵鬼信，你們是不是智障) ，利用網軍進行抹黑示威者。

而新屋嶺更不斷傳出虐待、性侵被捕人士的傳聞，又拒絕太平紳士視察
831懷疑打死人，9月開始一連串離奇死亡案件
政府從未曾釋除公眾疑慮，記者招待會與對話都只是敷衍大眾與國際社會的程序、儀式
所有一切都足以令警隊名譽掃地，令執政者下台。

而這一切都是國際注目之下，共產黨所使用的手段。
回想8964事件，再想想維吾爾族人、法輪功、維權人士遭受的對特
這些已經足夠泯滅人性，然而這也只是冰山一角
中國國內從現實到網絡都被全面監控，刀子已經架在每個人的脖子上
你們能想像在那副牆後面到底還發生了多少，隱瞞了多少慘無人道的事件嗎?
能想像當這套系統引入香港會發生什麼嗎?

香港從一開始選擇抗爭的時候，早已沒有退路。
共產黨並不是能談判的對象，他們絕不低頭，從不守信承諾。逼到他們讓步，他們會感到恥辱，被為下一次復仇鋪路。若香港人妥協，面臨的絕對是比8964，比新疆現在所發生的事情更可怕的未來。
香港人就是面對這麼一群毫無底線的流氓，一個極其邪惡的政權。
難道香港人只能乖乖認命，連拿起武器反抗的權利都沒有嗎?

「革命無罪，造反有理」
--------
睇下要唔要再加，
就講共產黨對世界既威脅
呢個細路我真係唔知太多
「共產黨利用自由市場同民主制度既保障長年滲透各個國家，並進行各種間諜活動。更與各國精英階層有利益關係，讓他們投資中國(明知共產黨做埋哂d傷天害理既野都照樣投資)，是護航共產黨欺騙政府欺騙人民損害自己國家利益的主力。」之類.............
若果你們連對共產黨作出譴責的能力都沒有，當共產黨將矛頭指向你們，你們也將會成為下一個西藏、新疆、香港。
Injustice anywhere is a threat to justice everywhere
----

係咪太長呢........有冇辨法簡單將呢堆野傳達比全世界
要比佢地知道共產黨真係好撚流氓，香港人所面臨既威脅真係好大

推

推 要成為國際議題

政府撤回條例，開設對話
是為了讓人認為他們已經有作出讓步，
為開槍推緊急法鋪路
都係佢地逼我地成立臨時政府

另外仲要全面反共
要認真細數共產黨種種反人類既罪狀
聲援西藏 新疆 平反64 等等

香港0歲生日快樂

你做到既野其實好簡單，就係日日都戴口罩出街。

對冷靜D諗
中共對美、對香港既局面無解
建立臨時政府搞獨立(雖然心情上大家都好想)
但整個局勢黎睇咁做會唔會係自拆局比中共有路做...